習近平奸計係用病毒殺死香港人呀！

共產黨一直都想要城唔要人， 150人溝唔淡你咪大屠殺香港人。 港共政府出賣香港人！

Yes

#standwithHAEA